NowTV 英超+歐聯+新聞台plan請出招

⚽NowTV 新裝/續約⚽
季前限時免6️⃣個月費 英超西甲、歐聯歐霸 2020歐洲國家盃
🔔$99 兩大娛樂組合 送Now新聞台🔔
Whatsapp連結⚡
優惠有限並須受有關條款及細則約束

[NowTV]
🔥英超西甲、歐聯歐霸🔥
📣免6️⃣個月費 📣送2020歐洲國家盃
🚨限時$99月費優惠🚨
中文電影組合 另揀一個指定組合
需簽訂24個月服務承諾期
Whatsapp連結👉
優惠有限並須受有關條款及細則約束

NowTV
🔥限時優惠6️⃣個月免月費 2020歐洲國家杯🔥
⚽英超西甲歐聯歐霸⚽️
💥$99兩大娛樂姐合+Now新聞台💥
Whatsapp查詢:
馬上致電: 68401073

NowTV
🔥限時優惠免4️⃣個月費🔥
⚽2020歐洲國家杯 英超西甲歐聯歐霸⚽️
💥$99兩大娛樂姐合+Now新聞台💥
Whatsapp查詢:
馬上致電: 68401073